［27-5-2019］股市直擊+波神信眾區

是咪木屬VIP

Double temple

好少九筒，五隻木魔女算啦

進左佢都有兩個九筒既

極醒WATER TIME DIM JOE...

refund ar PG

BC禾DLLM🖕🏻

幾隻七星都夠印花換 睇定D先....

暗樂士個樣根本就係白虎黎

上證一開波就v, 咁早出手哇

LS係邊個天才諗出黎

入人走我信
叫！

2230咩料遲買干幾舊

又複雜又難
暗龍樂士又係黑白合啲fd子黎

2230咩料遲買平幾舊

ME USE 黑百 NG LUN HO...

singer tiny Goku poster hotel pin-ups du Jim Michael kus

break jor 272 ds

跌完未

kill kill

下地獄吧

270

我有信心 哩幾日至到月尾將會倒升
隨時返上280

屎神預夾幾多先轉身?

D7UJ

D7PCBCDB!

EU AR...

爺西支棍

收到風4清個PG又un lui....

修島WIND BC SIX NG DOU LUI

DLLM 食完免費餐 inch77

係咁sing!

PAD又派77石

仲未計尋日9ho fes又送40.....

組豪鬼打新降臨又幾易過

大爆升

uffl

係呀係呀

開下月先

下月D TARGET反彈未到步.....希望D垃圾內銀彈多少少.....